當你好唔開心既時候你會點？

工作關係長期都唔係香港，但每一次我都會留意香港既新聞。6月9日，香港人一定要企出黎，可能真係最後一次。希望可以話比身邊既人知道香港發生緊咩事，唔係返工不了唔係wfc ，唔好當我地香港人好撚好恰。

記得出黎呀